午餐：又係燒山

咖哩牛腩連凍檸茶$54
咖哩好撚好食牛腩份量足

強烈要求旗下餐廳全部有暗語禮物

發覺燒山d餐廳真實出品大份過張相

睇個樣好食過牙活

5字頭算抵

如果將部分收入捐比星火
會更加好味

老蕭自己有資助手足

蕭生有開餐廳？

邊間

食咁多紅肉，小心無屎痾呀，身體健康最緊要

幾間啦 又平又足料
佢做批發既

牛扒又係好大塊，意粉都好好食

求開名唔該

時代冰室啦
通行都知黃到金嫁啦

佢唔洗捐啦
自己親手幫手足

見隔離果個特餐d野成座山咁

午餐2點後仲要減5蚊

一直都話租先係最大成本

有 訂緊啦

用公司名義慳到稅
好似係

去人市fb睇 好平

個個生意佬咁做又唔駒呀

求地址 店名 同餐牌